ClanUpdater - утилита для выгрузки статистики Клановых боёв. В качестве аргумента при запуске принимает регион - ru \ eu \ asia \ com.
Сохраняет упорядоченный JSON файл, который потом подхватывает бот.

EncyclopediaUpdater - утилита для сохранения файла соответствий ID кораблей их именам. Требуется для вывода статистики по ранговым боям ботом. 

IDfinder - утилита рекурсивного поиска всех игроков в игре по никнеймам через public api. Планировалось для создания локальной базы игроков, но проект заморожен

wowsBot - чат-бот для мессенджера discord. Выводит статистику по игре, результаты клановых боёв и некоторые прочие мелочи. 
При запуске загружает базу соответствия кораблей их ID, результаты клановых боёв и настройки из xml файла. Во время сезона клановых боёв запускает ClanUpdater и после его выполнения обновляет данные.
ссылка на бота https://discordapp.com/oauth2/authorize?client_id=444401636337778698&permissions=378944&scope=bot